呢條女真係好撚正啊~~~

Mk妹

臭g

蓋清M底

kaying bb 不嬲正
樣靚大波白滑唔在講
咁矮對腳都咁撚正
真係比佢打死都願

好很大波

死mk妹

好爛口........

個口應該好大陣煙味

呢D臭貨食開電子煙

見到佢就覺得好嘈

唔化咁濃仲正

畀MK鄉黑中出

😘

而家係咪全職比熊仔佢地屌

臭西仲成口精味，唔知俾幾多mk口爆過

文化遺產嚟 正撚到

副body真係

好想比佢啲煙味供我碌尻

想比kaying bb 瘋狂講粗口鬧我

最鐘意車d 煙產妹
以前個ex係, 有一絲絲煙味, 平時最僧人食煙都覺得好撚正

Ig